\input{fixos/pacotes}
\input{fixos/comandos}
\input{fixos/novosComandos}

%Define informacoes gerais sobre o curso
\input{eletronica/informacoes}
\input{comuns/informacoes}

\input{fixos/informacoes}
\input{fixos/setup}

\begin{document}

\frenchspacing 
\imprimircapa

%Define comissao responsavel pela elaboracao do PPC
\input{comuns/comissao}
\input{eletronica/comissao}

%\input{fixos/fichaCatalografica}
\input{fixos/indiceAutomatico}

\textual

\part{Apresentação}

\input{eletronica/1_identificacao}
%\input{eletronica/instrucao}

\input{eletronica/2_justificativa}
%\input{comuns/ppi}

\part{Organização Didático-Pedagógica do Curso}

\input{comuns/3_1_contexto_academico}
\input{eletronica/3_1_contexto_academico}
\input{eletronica/3_2_principios}

\input{comuns/4_educacional}
\input{eletronica/4_educacional}

\input{eletronica/5_politicas_gerais}
\input{eletronica/5_politicas}

\input{eletronica/6_objetivos_do_curso}

\input{eletronica/6a_metodologia_e_principios}

\input{comuns/7_estrutura}
\input{eletronica/7_estrutura}

% Modificado em 2017-11-21
%%\input{eletronica/8_conteudos}%% old version
\input{eletronica/8_conteudos_eletronica}

%Modificado
\input{eletronica/9_articulacao}
\input{comuns/9_articulacao}

% \input{comuns/articulacao_epe}

\input{comuns/10_matriz}
\input{eletronica/10_matriz}

\input{eletronica/11_ementas}

% Modificado em 2017-11-21
%%\input{comuns/12_avaliacao_aprendizagem}%%  old version
\input{eletronica/12_avaliacao_aprendizagem_eletronica}

\input{comuns/13_avaliacao_curso}

\part{Corpo Docente}

%\input{eletronica/organizacao_fga}

\input{comuns/organizacao}
\input{eletronica/organizacao}

\input{comuns/integracao}
\input{eletronica/apoio}
%\input{comuns/interacao}

\input{eletronica/corpo}

\input{comuns/colaboradores}
\input{comuns/bolsistas}

\part{Infraestrutura}

\input{comuns/fisica}

%\input{comuns/laboratorios}
\input{eletronica/laboratorios}

%\input{comuns/gestao}
\input{comuns/distancia}
%\input{comuns/recursos}

%\input{comuns/acervo}
\input{eletronica/acervo}

\input{eletronica/avaliacaoestrutura}

\part{Requisitos Legais e Normativos}

\input{eletronica/dcn}

\input{comuns/dcnetnico}
\input{comuns/titulacao}
\input{comuns/nde}
\input{comuns/carga}
\input{comuns/acesso}
\input{comuns/libras}
\input{comuns/presencial}
\input{comuns/academicas}
\input{comuns/ambiental}
\input{comuns/regimento}
\input{comuns/modulolivre}
\input{comuns/regimentoextensao}

\part{Documentação}

% \input{eletronica/saa}

\input{comuns/anexosdocs}
\input{eletronica/anexosdocs}
\input{eletronica/ementas}

\bookmarksetup{startatroot} 

\postextual

%\bibliography{bibliografia} 
\printindex

\end{document}
